邊到有銀魂廣東話版睇？

之前連登post個Google drive集數唔齊

銀魂 J2粵語配音(1-265) google drive即睇Backup

[好野永存 派街坊]銀魂 粵語